hi 係到做咩呀？

又係呢招

試下搶佢對白

雖然我唔識你
但咁你都搵到我 算係緣份吧?

想玩耐啲

記得，好耐冇見，其實我冇忘記過你

問佢你喜歡孔子嗎

樓主又溝大陸雞

跟住叫番佢買點數卡比你